Foodpanda 步兵/單車兵/車手 (16）

嗌外賣梗係嗌Fuckpanda

睇緊個台灣熊貓 YouTube Live 講台灣都 Down Ser
有人講馬來西亞都死左
似係全亞洲有事

係咪袋底 ddos呀

啫係roadrunner嘅問題?

iphone 點清耳筒對話紀錄？好lag

無得清，啲紀錄foodpanda keep住，你就算換咗部手機都仲係度

以為無人開po

唔知聽日server搞掂未
未搞掂唔撚返

袋鼠又有bonus，有位的話快去搶，一旦熊貓搞唔掂，一定有唔少客轉嗌袋鼠

都好 記住佢啲耳筒撚有幾尻 有幾串 有幾癈

唔好再問無單嗰陣有冇底薪時薪
無呀

唔好再問步兵有冇長途單津貼
無呀

唔好再問一個月搵到幾多
返嘅時間長短唔同、區區唔同單錢單數、兩個星期調整一次單錢，點答你呀

唔好再問第一次出糧點解少咗
裝備費呀

尋日cap原圖唔記得咗原來cap咗

lm
聽日拎袋底袋開工
粉紅柒袋

個200一定要信用卡俾？

袋鼠個個係

up乜撚野
笑撚死

堆打丁文，印度文乜文物文一律都係此對話已結束嘅意思

拉丁文

留名睇下聽日整好未

on緊
未有單

幫手問下耳筒個server正常返未ok?

手足咁撚早

岩岩做完第一單
Ser 正常

唉係窮呀dlkh

頂硬上 支持

早餐頭單 3個閪麵 0.99km
但有35蚊tips

正常

個系統真係好鳩
明明有單 你響街果陣唔派比你
到返到屋企諗住坐下果陣
一開門就響機
今日三次都係咁
浪費埋行返屋企個腳骨力

正常冇單中

天北無單

暫時ser正常

單接單做到濕撚晒

屌喇星 去到餐廳都冇撚開到

ser未好返定點？

冇單？

慢慢就慣

有無巴打自己叫野依比自己接？

去到第二間又話出唔到紙on9

天水圍步兵上線

少單到

荃灣未停過手呀
單接單咁去

想問下今個星期截數，之後下星期幾會出糧

葵涌食風

去天一啦

好

屌那星 miss單又計踢單 咁如果個app閪搞到變哂廿蚊單咪冚家鏟

要我等五個字先有餐係咩料

咩餐廳
Pizza Hut 三哥自己睇路
其他野做落就慣邊間快慢

唉屌中伏，寫要等成35分鐘

我想問各位巴係咪寫完個裝備訂單 再等sms通知去尖咀簽約？

啱啱俾熊貓陰啲陰啲水左上葵涌邨

有冇人知啲優惠券係跟電話定係個ac?
我諗如果跟ac咪可以永續啲優惠囉

啱啱接左pizzahut好快手拎得

ys

荃灣水上葵涌邨
定
葵涌水上麗瑤

慘啲😔

又中荃灣送葵涌

有無天水圍手足幫手take左 個2點至4點半既單

跟電話

沙嗲王先耐

葵涌步 11-1 3張單
應該係同琴日死ser有關

1145-1430 0單好想快 d 離開呢個鬼地方

葵涌落荃灣再上葵涌

今日係少單

橙

有冇原因 係咪因為死ser

我新手第一次返禮拜日

想問下缺席要點整

foodpanda 幾時先可以正視餐廳出餐慢
屌你老母自己啲外賣係咁出唔撚做熊貓啲外賣
望你成間鋪頭中肺炎啊

耳筒話訊息爆滿喎

係咁孖 / 三單
拎到手軟

有 D 舖係咁
根本佢自己外賣都唔憂做
你地抽水果 D 咪慢慢整

你就好啦

連4張單 葵涌 我驚拎唔到

餐廳阿姐掛住吹水都唔幫我包個餐

屌連5 點拎

自己衡量 做唔到轉走多野 / 遠既出去
如果小野又真係順路咪做晒佢

公屋仔坐喺屋企等？

做廚房既路過
有時真係唔係想整得慢 係樓面成日都唔記得打單入黎
車手到左先記得打 有啲野麻煩既整得耐 見到個車手企門口無限等都覺得慢

垃圾熊猫死server真係得句sorry就算

請我地食返餐都唔肯
屌你老母閪熊

連3張 爽

唔係話你地特登慢，而係話當你地冧檔個陣，會優先做咗自家單先啫，都明白嘅，企出面等啲客會投訴，我地就無得投訴。怪就怪閪貓晨咁早就派人去攞餐，唔似得袋鼠咁，張單出咗10零分鐘甚至半個鐘先派人去拎，去到可以即攞走人

早餐果啲多士炒蛋麥麥77就ok嘅
午市就算把啦

葵涌恒景
老鳳>樓上意大利餐廳>老鳳>樓下意大利餐廳

送去新葵興花園>葵興邨x2 >光輝圍

正到

（葵涌人應該知我講咩）

啱啱張單一彈過黎已經-10分鐘 送到去俾個客屌
我心諗：關我撚事咩

屌返佢轉頭啦
同個客講你都on9我拎餐渣

天水圍咁多譚仔

成日話唔夠人開工
想食果間唔比我落單

都係果句：慢慢就慣

因為真係唔夠人開工

早排唔係請左一大堆咩？

我都試過 一開工彈張-40分鐘出黎
2杯貢茶 個客等左成粒鐘
間貢茶距離個客個到只係相隔8分鐘左右路程
好彩個客冇屌我

其實點解會-40咁耐
新手想問下

有人轉走既單

冇人返工掛
個客5點半左右落單
我差唔多6點半online 就彈左出黎

明白

咁個客都慘

淨係客負時間就唔夠人
餐廳都負就有人轉走

有D蚊型店老闆一腳踢，收銀煮野執野由朝到晚全部一人包辦，又多人幫襯，心諗你咁好生意就請多個人啦

我做單會做外賣先知道啲車手多勞多得 我比較有同理心

係好撚心你唔好做埋熊猫啦

米線咪最好例子
熊就等,袋一定踢
浪費時間

葵芳區.係葵涌區外賣最伏位
做袋中過去大鍋口,麗瑤,石陰單
用腳行,腳都斬
熊我唔敢試做

岩岩嗌左人生第一次熊貓好準時同預期時間差唔多
好奇問下你地會唔會特別唔鐘意人現金比錢？(無貼士的話)
現金比的話你地你咪都有得找定係要準備齊頭
同埋貼士錢係咪可以自己袋😛

有啲踩單車既咁咪

揸住三張單，大窩口上葵盛圍CLS

信用卡啦

原因就係太多新人

要袋現金特別係散紙梗係唔鐘意
貼士係自己袋

有paypal，但新開未過得切錢入去所以就比現金

好撚多神沙

現金齊頭最好
要找都唔好找咁多
叫唔夠$100比張五百真係想爆粗

我個人就無所謂
唔好大量碎銀 / 買四五十蚊野比五百蚊紙就 OK
貼士係自己袋
多多益善 少少無拘

咁我應該唔會係你地會唔鐘意果啲
最多都係找幾十蚊咁
岩先兩張一百比左9蚊貼士個南亞ching

啱啱送咗一張單，個客問我依家多唔多人做，收入點

睇嚟又多個人加入熊貓

支援 > 有用鏈結果度開區

其實單車同步兵每單既錢係一樣? 單車你地將成個保溫袋放係車尾?

如果啲人俾卡係咪無貼士收

如果我返13:00->13:30 14:00
因為可以先15分鐘報到
所以13:35分都係工作中

如果想休息可以點？踢單又點計？

都會有少量用卡再額外比貼士
呢 D 係超級好客

唔該ching

想休息無單果陣手動停更

屌你老母沙嗲王真係唔該執柒咗佢喇
下下都要等成半粒鐘

好撚重咁

輕過 Pizza Hut

現金咪一鳩樣
有啲仆街連個1蚊尾數都唔想俾要我自己食

沙嗲王必踢
同耳筒講餐廳有排整
成班支那大媽都唔知點做野
連廣東話都唔識講

現金就數齊啦
由落單到送嚟有咁多時間準備都仲要找嚟找去為乜呢

個頭屌個頭中

有得齊就緊係數齊定比你啦
有陣散紙唔夠要齊就要比一堆神沙
咁你係想收堆神沙定大張少少嘅黎找呀

無知一問你地咩係耳筒

屌唔怪得啦

梗係
㩒撚住度門同佢講
阿生你仲爭1蚊喎
冇咁多碎銀找俾你

屌啦聲，頭先個死剷送到上去同我講價

比現金每單比多張100我地收就得

幾大都唔俾餐
當人義工呀？

下次硬淨啲，問佢你唔係掛?

屌你老母沙嗲王

梗係唔撚理佢啦
1蚊都照追

屌你老母叫沙嗲王仲要催單
下次再見到真係要踢

我企硬呀，最後條撚屌死死氣入去拎錢
因為條撚屌搞到我接唔到下張

我了

寫到明比幾多都講價

你同佢講ok 你盒野我食一啖

個下差的想屌柒佢

個間出名難食

咬完吐落佢到

成個鐘吊冇單 靜返15分鐘
休息15分鐘 會強行變11分鐘
完更前4分鐘唔可以休息

今日熊貓系統有無事?

係咁話發生錯誤唔知做乜鳩

想問下我apply左要等幾耐到熊貓先覆請唔請

1個星期左右
記住chk email

想問點樣踢單
點同耳筒講

好撚悶 9個字都冇單

我即日已經有得book時間上去登記

師兄返幾多個鐘，咁多單

哈屌，今日2點幾按咗暫停更份，完咗暫停更份後全部單都睇到接唔到，不停time out，重裝都唔得，求其撖過去紀錄，直頭出唔返嚟，不停話下載中
嬲撚到返屋企訓，訓醒見到30幾個message，起碼miss咗4-5單，我個接單率凍過水

我都係

其實點睇有無miss單🤦🏻‍♂️

佢會彈條 Notice 出黎話你 Miss An Order

可以唔撈了 20蚊單

送到樓下先話取消張單
結果叫我自己處理盒飯

我試過一晚食2個米線

咁睇黎涷過水

如果佢係唔係都屈鳩我miss order又無得上訴
真係一日平均都會屈鳩我一次 cls

咩屌，2 hit combo

送到照計一單架
你賺左盒飯

老馮五hit combo?
$97以上果d, 好撚大份同埋重架

老鳳 > 意大利 > 老鳳 > 意大利

Yoho有初步確診，可唔可以唔送

都算順路

我之前仲癲

去新葵興花園帛金MX拿(重)，再去葵盛東街市拿，然後新葵興花園派，葵聯邨派

要我揸住重件行番回頭路，屌🐼個閪

想問下係米更改左個送餐範圍?
我之前係粉嶺order到間餐廳，但最近唔知係少人送定咩原因order唔番，但改近D 或者定位又見到可以order...，但確定時見到定位地址係盲咁香港..請問下車手如果我用定位再入地址送唔送架
ps: google map 睇間鋪同我個地址應該係3km 範圍到

謝謝各位車手

個客喺自己屋企都戴哂眼罩同手套去接我送個袋飯

係4hit呀
熊貓上葵涌 再落熊貓上葵容 再落荃薈上富泰樓 再葵涌落帝盛

真係唔對路喎
有冇葵芳步兵一樣？
坐左個鳩幾鐘食風

你幾點開波?
下午茶時間係靜啲

你睇落好dirty

；
3. 如你接到以下地點的訂單，請有禮貌地通知客人及派單組你只會把訂單送到地址的大堂：
(1) 醫院
(2) 過去 14 天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈 () 和
(3) 正在接受強制家居檢疫人士所居住的大廈 ()

5點

因為現金嘅話，要帶夠銀仔(唔輕)，同埋好多客都會俾大紙或者俾幾十蚊銀仔，又有時唔夠散紙找嘅話，要面慒慒同個客sorly, 大家都冇癮

我收現金冇所謂，最怕收到人仔以外嘅外幣啫 不過近排中國肺炎肆虐，銀紙散銀係污蔑物同細菌病毒嘅載體，開始有d唔係咁想收

學下喜劇之王可以碌咭俾就碌咭啦

好想做你單😘😘😘
請問你係咪葵涌區呢？

大家都係毒撚

7點後夜晚多單㗎

每兩星期洗底一次

今日接晒啲閪單

首先你要確定嗰間餐廳仲有join foodpanda

想問下各位師兄點解我睇唔到星期一既更係咪正常的

咁仆街?

Foodpanda快d學ubereats咁，只收信用卡單啦，冇交嗌

良心現金客，唔好意思，一粒老鼠屎就可以攬炒攪到冇得叫外賣

想知做耳筒一粒鐘人工幾多

坐時光機先睇到

2月17

去葵芳社區會堂啦，老鳳係膽黎

今日Lunch係社區會堂食風

pin

晒氣，YOHO大堂先最多人

係正常嘅
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
因為你回到過去(17號)

係喎

趙偉雄

你order邊間，不過你最好打地址，個gps流流地，呢到好多唔打曬地址比人問喉
我就接到個唔打座數，你估下個餐最後係佢食定我食

今晚有冇更呀?

以往2000至2200夜市唔錯架，加油

利申: 以往瘟疫前做開2000至2200，FC過

好撚多MX

洗都無意思，除開租金伙食我仲要找卡數，咁搞法今期我唔夠錢找卡數
佢無得申訴我唔交cod

帛金MX好似而家仲係免客嘅運費

有 已經係林士德等緊

係唔係即係個英文電話

響公園痾個靚尿先，訂單風暴即將來臨

報錯更可以點算禁錯報左個勁遠既更

放更，或者壯士斷臂，果日請unpaid leave

unpaid leave要點請未請過

想開個荃葵青tg group交流下，有冇人有興趣

佢成鳩日叫完我送上山，之後唔夠3分鐘叫我移位，話有其他單當我超人呀

舊制就驚炒
新制唔洗理，no show 就得

好 thanks

笑死我 佢又會同你吹

shifts>absences>+
other, unpaid
save

去到餐廳袋野比第二個拎走左不是分單

我上次山上行鳩返落去門口，佢話我gps唔撚郁，一野踢撚走左仲停鳩我15分鐘，問佢影唔影響，叫我問營運部，營你老母

唔係問唔問候
係如果個 Pin 差太遠我地送唔到
差少少都算
試過一個差四公里 車手都唔送

*問佢停更有無後果

我而家向餐廳門口等運到
條友都講唔到要幾耐

明白了，仲有個問題想問下
佢派左張單比的，去到餐廳話要45分鐘以上先出到，
同返耳筒講，佢轉走左，唔夠30秒再比返同一張單我。
再同耳筒講，佢再轉走，幾分鐘後又比返我....

咁佢玩鳩我會唔會計我踢單

啱啱個單收270蚊有25張都係10蚊紙

係咪server 壞咗
想叫外賣落唔到單

唔會 又會咁黑

我個下直頭覺得佢玩緊我

我嗌左ubereats

點解唔屌佢老母

今日最on9係去到間鋪 原來冇開鋪

啲派單組果然係大陸人

屌佢有鬼用咩

而家見到某鋪就驚

唔係10蚊銀仲想點

呢個係個系統on9，佢地都控制唔到

啖氣好撚值錢

臨尾整張孖單比我
正

好撚憎接到pizzahut單阻人搵食

巴打你試過？

想問聽日係咪洗底？個接單率

係

馬來西亞人黎

你老母葵芳單呢？

次次都要撚一撚耳筒，比單我果陣啱啱入𨋢嘅話，一出𨋢就話我miss單

係咪冇得check返自己有冇miss過單

問營運部/區經理 標準答案

入𨋢前 / 落樓後交單是常識吧

我係入完𨋢見到有單，即刻行返出𨋢之後就話我miss單

入𨋢前係有下一單果陣 接埋先入𨋢
冇就落樓後先交 保障自己

支援果度搵唔到粒制 係點樣搵佢

隱晦 D 同你講冇姐
定係你想佢直接同你講冇
自己計

好彩未去過唐樓
今日試做屋企附近既袋
做到燥,1個鐘先做到1單....
譚仔煮個外賣要半粒鐘
都係做返熊,我唔係單制唔怕等

袋狗可以狂踢單喎

粉嶺聯和墟聯興街23號地下 - 滇川雲南小鍋米線
之前都送到去景盛...但依家PIN景盛冇就order...但用定位又可以...
輕輕一問各位車手如果我用定位係remark到送唔送架

7點開始係林士德附近 0單
我個apps係咪壞左？

無論熊定袋我都唔想接譚仔單
等太耐

等左5個字,踢左做另一單.....
以前做無咁慢最低工資都無

元朗有間接親都等30-45分鐘以上

今日送過單4碗南記 信用卡比左錢
湯同面分開裝
一共8碗3袋 本身好撚躁
點知一開門 個客比左張廿蚊我
條條即刻順返晒

歡迎加入
一齊食風

南記依加一碗一個袋CLS

其實譚仔就應該區區都慢
一來多人叫 二來佢小食整好耐
除非好好彩張單係一個麵咁咪快
有 D 接完佢孖三單真係隨時去食埋野佢都未出到

PS. 我果區明明夾埋有另外四間米線舖有熊
但都係個個叫晒三哥 無解

屌呀 又邊個拎左我個餐走

荃葵好唔好做

一直喺度諗會唔會有人冒認，拎免費餐食

屌我今晚試左次cs話個客收到野食
係熊貓自己問題
浪費晒我時間

早15分鐘上線話我射左波 我問耳筒佢話無問題你有上線 信住先 無單好不安

有冇人知Android機個耳筒係邊個位 搵極都搵唔到

應該全世界都右上呀
冇上線睇唔到
有上線睇唔到就重開 RR

點解青衣長期得1小時15分更

有冇人知將軍澳好唔好做 平時做開觀塘 好少孖單

收工
差一張miss單就25單

葵芳最好做

咁係唔計係你單?

我都試過
不過係接到單嘅

一陣派上山咪仆街？

得一個鐘啲更其實會唔會完全無單

睇時段
朝早9~10一樣可以孖幾單

應該係話 唔比tips既最多

我問個cs咁點計先
個cs: 我已經轉單了 跟住即刻離開對話仆街到

你去百佳買嘢都唔可以唔畀啦 一毫子都唔撚得

快撚啲畀錢呀屌你老母

其實係咪講明無錢找

幾好做，不停來回葵涌廣場

等如幫你做多張單

今晚送杯貢茶
距離唔夠50米
睇張單個客21:02落單
我21:10就送到客上手上
個客都話有冇咁快

我次次都最後5分鐘先上線

齊頭100蚊佢講我價呀

點先一日做到咁多

上月尾比人雞左，轉全職每日番4更
又比上個星期少十零單，呢塊餅又開始細啦
始終都係做pt好，ft真係要搵命博

曾經都好好生意

唔係每個地區嘅外賣行業都咁快，可能係韓國遲兩三個鐘都係基本，遲一個鐘對佢嚟講已經好快。

點解唔試下由朝返到黑，可能仲多

agger

屌柒個仆街喇
你老味辛辛苦苦送外賣比你叫我幫你比?

有貼士算係好喇

黎緊呢個星期d更少左好多 睇黎多左好多同事

啱啱申請左做步兵，未開工已經要俾300先請問呢排多唔多單，冇單我就收皮搵第二份工了

冇單 bye bye

係咪要預定一筆錢for找錢用

係香港先咁痴線every sec count
守時係美德
但日本人都冇香港人咁病態

做左幾多個鐘?

同客講無散紙算啦
琴日有條臭閪俾細牛
即刻唔收

一定要
琴日有個客冇係order講定會比500蚊大紙
差D唔夠錢找比佢

一星期都有4千5左右

辛苦錢黎 行到仆街
返到屋企對腳唔洗要

其實做半日, 預定2個2蚊, 2個1蚊, 2個5蚊, 3張20蚊, 3張50蚊, 已經夠有凸.

青衣9點半到而家1012 零單，大家早餐時段可以唔使揀佢

多謝巴打教路

其實真係一時時, 沈日做左半日, 得一張COD, $286, 佢比$300唔洗找, 即係白咩住D散子.

好過到真係要找錢 但無錢找

荃灣都靜靜地2個鐘得3單

10

know that feel bro
返左兩個星期中環 落斜d路行到膝頭痛

3月更表未出？

天一無單

705大法

中環冇單

未到食飯時間姐

新仔獎金係咪送夠40單就有

好似要做過中環單先有

經常性,一日一單就好啦
最賤係話個APP寫左....寫佢條命呀
無得找,會退返比間舖

咁豪

正呀,我岩
青衣好少更

老人家 命都短幾年

你住青衣?

天水圍平日朝早係咪少單d
我番左兩日夜晚都叫ok

觀塘班友仔肯食飯未 11:00到宜家做得兩單

On9 柴灣一單都冇 已經係繁時

元朗得一單

可唔可以起繁時吃飯

咩黎

北江都無單....

今日發生咩事 直頭冇單

多左好多新人 淨係響街都肥五六個
繁時都唔使排單 幾耐冇試過

想問下接單率係咪2星期計一次？今日係咪重新計過？

想問收到現金要點過數比foodpanda

天水圍咩事

唔通今日會破紀錄 做一日十單都冇

我等咗個半鐘先有一單

係咪啲優惠code到期呀？

我北江送去天麗苑

啲人唔洗home office?

唔知關唔關多左人開工事
你地天水圍有冇
我呢頭堅係多左一堆

有冇單車？
我就搭輕鐵到天水圍站落車再行

多呀

可能大家都去哂行山

....

朝早冇人叫野食
咁我番夜晚算數

求解答

係 琴晚唔係答左你？

有，佢係天慈邨入面

我起觀塘見到啲人出哂街吃

好似無啊btw 唔該師兄解答

屌喇星 成日陰d陰d水撚左去格離區

呢個時間都冇單

大家多啲分單，一齊搞旺個場

個半鐘得兩單

話說好似好耐冇收過cod email 對上一次已經係10號

荃灣10半開始無停手
單接單仲要孖單

正想問呢個係幾時出

咁好

比人地賺下

Uber 單車佬想轉職熊貓單車
請問人工點計 有冇quest bonus

觀塘冇單加全部閪單

其實做foodpanda 洗唔洗報稅

冇quest bonus 冇落雨bonus

今日連閪單都接唔到

巴打個id

落雨開工真係變海底奇兵
利申單車兵雙開

一單pizza 8人餐
譚仔雞翼放題

嗌左張單但見到個餐廳好似整左好耐咁希望個熊貓仔唔好屌我

Uber 果30抵俾

我覺得應該係多左公司取消hm office，所以少左人嗌外賣了

錯手decline左張單
宜家話我唔夠9成接單率點搞

做返多d單 踢1張要返10張

係咪逐個禮拜計？星期一開始？

葵幾好，好多時都孖單三單

呢排

兩個鐘做咗三單美心

土瓜灣都係

2個鐘5單

電單車騎兵 缺唔缺

真係會扣架咩

哈哈，笑死

你有冇單

痴漢Feel

呢幾日真係冇單

有既不過少，本身有張既但無訊號接唔到，之後話我拒接，又要搵耳筒攪返，張單仲要比人接走埋

今日黎講冇咩分別

我果頭人多左 但單希少到
只係由孖 / 三單變左逐單做
其實輕鬆左
不過下午茶少單時間
如果 Keep 任人多應該有分

冇少

求接

無單了，食d野算

巴打長期stay北江？

照我觀察拎袋既一係呀嬸一係毒撚

巴打呢排係咪走哂online lecture

岩岩上去office 門口個職員西撚到

12-2 得5張食飯算

2個鐘5張唔錯啦仲想點

Sor 囉

可能巴打係做開七八張果 D

癡線，識飛都唔得啦，餐廳唔使整咩
2.5張/hr 仲唔滿意

咪係我四粒得6張

上food panda office登記要搞d咩 搞幾耐

今朝青衣，4個鐘3張
兩個半鐘係做義工

屌臨收工話我miss單
明明成15分鐘都冇收過單
已經成日loop apps
屌你老母

屌佢老母 食個下午茶食六舊水 想攞撚死我

個程式有單嘅時候冇聲冇震動點算( 電話熄咗mon嘅時候

都係叫你down app同畀物資你
10分鐘內

係唔係要俾錢

個300蚊係你賺個啲服務費到扣
所以唔使

ok thx

未開工已經先扣3舊水

阿姐話仲有兩袋 救命

其實係點樣分單？

個客嗌左14個下午茶

分單啦

我嗌都嗌唔到

自顧好似星期三出糧？
咁係咪2星期先出第2次糧？

呢排正職無工開 要交租呀

我都拎袋架...孭住無咁累

佢會唔會俾個袋俾我地去袋d制服走 我冇帶袋

無

手攞

見係行200米就自己拎哂 岩先好想拎佢一個波蘿油走橫掂十幾個餐 少個包都唔係好覺

唔會，個日我都早伏手拎住行

fk。。ok

分單益兄弟呀巴打。。
你拎晒唔會多張單錢架。。

隔星期三出一次

有道理

你地成績表個UTR幾多
有冇人去到3?

唔知
開唔到

新人?
新人要下星期後先有成績表睇

入數

唔知係咪做到精神好緊張驚Miss單
夜晚瞓覺扎醒都聽到響機聲‘咇咇,咇咇’

其實咩叫孖單
利申未開始做

點先可以叫分單

我個毒撚
個膠名已經透露咗

職業病

驚閪咩
咩“接單率唔夠九成變廿蚊單”係都市傳說嚟
我響度mon post mon咗三個月都未見有人會咁

點解我冇聲既

一間餐廳/好近位置拎幾單

唔使俾面 屌左耳筒先

屌左啦
耳筒叫我同支援講
屌即刻著撚左

係咪太多人

新手準備破處
有無可以指點吓？

荃灣無單喎

5半開始完全冇單

自己落咪得

我五點三冇單去左下午茶 Last Order
食完出返黎即有

一開工就三連單夜晚係唔同d既

坐左成粒鐘 冇單

南區表示5半開始無單出

依家唔送上門？
早幾日叫外賣去到樓下話要我落黎，雖然好小事，但又曬咗個口罩

求包養
2月25日葵涌步1045至1230

應該係你棟大廈有on9規矩

天一，中左2張101手工火鍋，1張小鍋米線

係，轉頭黎攞

幫我地屌鳩物管

痴漢莫拉雷

可以當交友app玩

101果到有張取消左

係嘅係嘅，痴漢莫雷拉

要送去天瑞....

屌 又中沙嗲王

踢啦
開始多單

攞錯荃灣有冇人要

而家係咪一定要用袋
出曬notice咁

冇用

冇人理

佢講到無用就無得攞餐咁

個袋真係好撚柒

咁你咪用囉

冇用過

冰皮袋點撚樣用吖

最近港島呢邊冇咩單

屯門5點到而家一單都無

我果個好似車手果D袋咁大個，我步兵都唔知點用

可能你生得似車手

但今日見到多左人拎

又有得開餐

成個繁忙時間比佢搞鑊

我揸車
你洗車
有前途呀

有雞翼即踢啦洗鬼客氣

我上office果陣佢好似得車手果款，冰皮果個都冇

唔撚用

咁三單又吸引既 當一粒鐘做得晒既話
三哥最 On9 係你終等到第一個餐
佢就側側膊 Zip 多張比你

南區多咗好多步兵返，依家一個鐘都做唔到兩單

同埋大圍班阿姐
唔知係咪覺得紙袋好撚貴
成日三人餐都入一個袋
拎撚死人

頭先電話突然幾分鐘無network,都唔知有無miss

我嗰頭好多鋪頭唔用熊貓袋 試過用個大膠袋裝六碗米線 佢又好撚嘢 唔尻穿

破處了

點先知係咪現金單？

會提你向顧客收取現金

COD單佢會打個客將會俾現金你

有幾閪

我下晝新北江5連單 之後拎完再有三燈 如果唔轉走要6連
跟住個路線係天瑞 天富 天恒 俊宏 最後做4單only

thx bro咁一開始點知送去邊
係咪map上面個人仔

沙嗲王啲阿姐成日叫我唔使急 慢慢嚟

就黎一個鐘 一單都無 又話熊好多單

嘩，你就爽啦師兄

上星期仲係單接單 呢幾日開始就冇乜單

屌原來係咁 如果好撚遠咪仆街

唔好盡信個公仔吖 自己睇番地圖好過

攞咗餐唔想送 點算

接單個陣會show距離
如果過1km你可以叫cs轉

Phd快撚手啦

好似冇見過南亞步兵拎袋

果兩粒 Pin 你可以當參考
做熟左其實睇 Pin 都估到大約送去邊
拎左餐如果遠過 1KM 可以同耳筒講
佢心情好會轉走佢比下個

明白了
你哋送上樓試過有咩麻煩嘢
可唔可以分享吓

張單八十幾蚊全部收銀仔

一日一個post

仲未見過女熊貓

琴日見到個靚女

香港人都少見啦 成日都見到啲南亞清

做左差唔多兩個月都無乜遇過麻煩野
最多係試過個系統派單黎已經-30 遲送到比客屌
同埋190蚊比cash佢備註到講明話全部比銀仔 個下比佢嚇親
但最後佢都係比紙幣

今日見到個鄉音大媽車手

仲要等拎野個陣同女女吹左幾句，不過佢話同男朋友一齊做

我果頭呢幾晚都見到個小妹妹
睇佢身型接到譚仔四人餐都替佢擔心

佢冇改備註姐
成日都見幾十蚊寫五百蚊紙

見好多後生女做
今日有個拉架買餸手推車做

個袋內籠咁大，放埋自己嘢都得喎

有冇二人同行吖

係咪拉著架kakao friend車仔個個

呢個我都見過

琴晚做左孖單phd
兩張加埋都等幾耐
天瑞去天悅再返去天恒
心諗點解唔比我送去天恒先

今晚好靜 成個鐘先得一單

另一個黎
呢個買餸車 接四五連都唔怕啦
最多送耐 D

今晚咩事

僧多粥少

屌 唔撚等
新手今晚第一晚返 等左個繼鐘都無單
曬時間

人多左 單冇變
佢一次過加太多更

邊區

我已經拎左本書坐向度睇住等算

走下位行下

以為個apps壞咗

送完閪單之後冇單

紅磡黃埔

好多人就係好似你咁聽完人講就仆嚟做熊貓

元朗都差唔多

一齊做義工

荔枝角準備開工

聽人講一個月搵4，5萬
但唔知人地一日返10幾個鐘
1個月返30日

我果區成日有新人
通常1個月後就自動消失

處已破

全日既更返晒 返足三十日先可能有

哲學困局

啱啱冇禁接張單 冇咗會點

點解

我咪一日十幾個鐘
一個月三十日 邊有四五萬

破左處嘅處男

車手應該得

一直唔明，點解咁多南亞清做，但唔見南亞妹做？

南亞妹去左中環食腸啦

送到門口先知係唐七

連譚仔門口都無人等單

應該當 Miss 單掛

咁我想問下次我想轉走張單個步驟嗰啲點 係咪接左張單先

接完 > Cap Google Map > Send 比耳筒

thanks

頭先去銀座7仔買野飲，咁啱見到本榮光香港，即刻買左

去錯對面棟樓
賓妹開門 跟住叫個呀婆出黎同我講
我先知去錯

我都試過撳錯門鐘

唔怪得尋日餐廳咁撚多袋鼠單

屌喇星 個更去到745 送埋尾單8點
下個更830先開始 諗住食下野
到叫野食個刻突然嗶嗶聲 有單接
當我直落 好彩未叫野食 即刻走人

荔枝角食風

報一報俾cs穩陣啲
我都試過，連續兩單俾少野飲兩個客都打返俾我
未必關餐廳事

無單等收工

唔洗泊車錢
都係油錢 維修等等雜賮
一個月咪三千零
但一單多過步兵$20-$25
當你一日跑25單都$1500
步兵(當你$40區)都要38單先同車手睇齊
根本追唔到

同個叫左外賣既客同一部𨋢上
大家一齊行去同一個單位

總之一疊到半個鐘前就計直落
想休息可以手動停更 ( 響機前 )

試過幾次
個客問我係唔係送咩咩單位
我話係
跟住個客就話係佢叫
我直接交比佢就走人

其實都係 加上車手壞車最多換車
步兵腳傷冇得換

我登記果陣同個保安講
XX樓XX室
跟住其中一個話XXXX係咪即係我地
咁快既
好在佢地都快 唔係要罰企

有無人試過艷遇

夜晚行舊式屋邨都幾得人驚
一層成4-50個單位
走廊勁長 又冇乜燈又冇人
無啦啦唔知邊到又傳黎腳步聲

見到熊貓女就有
何來艷遇

彩虹邨之類？

係，屯門好多呢類舊樓，夜晚好陰森

lunch time，私樓，冇開燈
靚人妻(有bb床應該係)烏低身揾散銀
個屁股蛋對住我
有冇畫面？

YES

新手 想做步兵/單車兵
如何是好？
求指點！

好多區都人手過剩，自己執生
晚市3個鐘得3單

多更到慢慢拎都拎齊
二月頭都仲要同時間鬥快

原來耳筒撚除咗知附近多唔多單外仲可以check到附近有幾多人手

點解要鬥快

新手

而家啲更多到即日拎都仲有

想加入沙田區 但乜都唔知唔識

所以個app咁撚食電
一開就mon實

拎完餐客都睇到我地位置
佢地 Mon 到晒咁多個 GPS 應該都唔係奇事

果陣仲限住更數
唔夠快就比人拎左
二月頭果陣我都拎唔足更
好多時都要係咁 Refresh 黎執雞
由上星期一晚開始就呢兩個星期都即時拎足一日八更
仲要只係慢慢㩒

今次真係食屎都唔掂
平時做開嘅pt執咗笠
原本諗住主力做panda都有5舊水一日
而家一日賺到300都偷笑

做幾耐？

你賺夠啦 比其他人賺下

諗下好啦

....點解我開門個個係私樓，粉紅色花邊透視睡衣，中年肥大嬸.....

幾個月，之前有第二份工，呢邊都係得閒先返

有冇試過完更前一分鐘有單

有

前前後後返半年都係一次哩啲啫
好彩我毒L底，正常人一早衝入去後入佢

如果我得番幾分鐘完更
我會等夠鐘先話已送遞

調返轉 我會提早禁搏跑多單

睇下想唔想做多單
攰既話就不了
Ok既就照做

頭先拍左勁耐門都無人
打又打唔通
仲以為有免費餐食

冇單 提早收工算

Email

自顧有冇？

應該有更就有

我咪自僱

有唔係自僱架咩

應該劃一兩舊零？

我得60 反正個陣係收工前 賺左

依家係點計人工？

有單有人工

唔見有email既

摩牙

原來係咁
我今日第一日 以為一路都係任揀

係米以前尖咀果個好似全世界得罪左佢個西面婆????

仲想點???????????

我百二

+1
果晚有更 係無單咁解

無單就無人工？
一單又幾多錢？

對佢地黎講就好似打機咁
邊度有怪就派兵去殺

一日幾多鐘先

今日囉
中午2點9收
2點8話無啦啦我拒單on99

邊區咁多

區區唔同
我就1鐘2單早餐lunch dinner時段都keep住黎

步兵收皮就梗㗎啦，我叫外賣都唔想搵你班廢柴步兵送

我無受影響，但都可以收$50賠償

如果我想做沙田 但無單接
咁有冇人工？

你唔想啫，foodpanda想喎
成日陰啲陰啲塞啲車手單做孖單三單
想轉都轉唔走

果段時間我去到兩間餐廳 兩間都照出餐
做完第二單就收工
唔知算唔算受到影響

無，咁痴線
咁如果接一單有幾錢？

期期唔同
今期沙田就 35 一單 ( 步兵 )

姐係一單一單計？

明白，感謝
咁入唔入職好呢

唔係等錢開飯咪返食飯時間果幾個鐘過下日晨
等錢開飯就正正經經搵份 Full Time 算啦

不嬲唔使著

袋就月頭話必要 用自己既都得
不過餐廳就唔多理
我自己就拎 D 記果個

係垃圾郵件搵到

沙田用單車好似唔係好方便🥶
勁多上下斜 又要拎袋

無受影響 照袋$50

D記袋好好用

單車手 係咪一定要頭盔？

俾人打左懵仔針？

幾時會出下一期糧

點解我有受影響但冇比我？
屌佢老母

其實唔難，叫啲勁遠嘅餐廳就得架啦

唔係，咁平時踩開車都唔帶
唔知係咪一定需要佩戴

可能人哋讀特殊學校，體諒下

晚市咪收左皮

唔好咁啦

d 餐廳名間間都英文, 唔識搵, 有冇得改?

冇 有有話用返 Foodpanda 落單個 Apps Search 就搵到中文名
我自己就 Google

thx

我有70蚊

我促銷內容email睇到
樓上有巴打垃圾郵件有

都搵唔到

cod仲未send email 黎喎

個個價錢唔同 我百幾蚊 佢點定個價

早餐冇單

呢期交 14-20
你開左工未

你老味夠膽派張 1.5KM 黎
就同你慢慢行

19號開但係冇現金單
唔怪得

我都有4個麵
好彩有單車

幾時出糧?
同埋上次出糧係幾時

依家d更多到
任攞唔嬲

響屋企等咗一個鐘無單，焗住出去等
啲人係咁湧入嚟搞到大家攬炒

下午茶時間靜撚到

係天一等緊單

當新人入嚟發現收入同期望唔同，好快會走

或者夏天可以嚇走啲驚熱嘅人

20分鐘

坐咗四個字都冇單

個個以為好好搵
但唔知人地日日做1x個鐘 行都仆街

頹爆

步兵一日要賺到1000蚊，一日起碼都行15-20k

香港踩單車係唔洗帶頭盔的.

我單車喎

屌佢老味今朝早接到張單 搵唔到個客電話又唔聽 最後客服又話等10分鐘 等成20分鐘先幫我cancel 浪費咗我45分鐘 on9

經銀座去北江先，撞下手神

沙田區多數做第一城石門個邊
送左你過河就88

唔係，黑色

有冇巴打做過tst步?

走了

等咗粒半鐘，終於有第一單，
我e家就響新北江
一個鐘屋企等+半粒鐘新北江罰企

比張譚仔我 去到人地都未開
12點先開

由將軍澳踩去寶琳
再由寶琳踩返坑口 最後要送返寶琳

單車手成日都係咁架啦

屌喇星 專走左又比另一張譚仔我

剛到北江

笑死

咁點算

屌元朗無單嘅

我都北江

2.1km 都唔比踢
叫我ask your manager
屌佢老母

咁撚閪 2km

大7見

仲要上山呀

你轉返做步兵 但係照踩單車有冇得諗

成個鐘無單

我喺將軍澳兜圈，今日得一張渣

係咪要同佢講？
踩單車的時間好短
1km 10分鐘要送到 好on9

終於有一單櫻花樹下
都係番夜晚多單d

我見今日冇乜人做
但又冇單

我嗰區破千要行3x km, 接近全馬

係，夜晚好好多

唔係，係北江中間果間

咪係囉

你係邊個位，咩衫嫁，我黑衫黑褲

茅糊仔

又死?
問cs野直接話we're facing technological problem閂埋個chat

del app算

係
搵車送啦屌你老母

你搵我啦見你唔到，揮個手？

乜都無

又zip一張櫻花埋黎

去公園瞓陣先，瞓醒應該有單

睇嚟之後都係返夜晚算

天水圍咁多人做
有冇TG GROUP?

佢前後加埋比左3張我
要出曬先送得咪有牌等

去邊到嫁

起碼都叫做繁時接左3單，好過我咩都無

隔離將軍麵館有人叫

其實步兵同單車兵啲單一樣，步兵都會有2km

前排有巴打講如果揀步兵，但係速度比行路明顯快既話，閪熊又會有人搵你

太多係咪要佢轉走
出夠5張比我

我驚拎唔曬

我唔知啊
聽其他巴打講

咁撚爽 成2舊水

原本今日開始多返單，即刻中張閪單去山卡啦地方

步兵都經常行超過1k

返屋企先，一張都無

走緊先有一張台味，屌

我都想十幾二十就得

真係拎唔曬
要轉走

好撚癲全馬咁遠

Cls 你一定好瘦

腰圍細左好多係真
但未至於好瘦

轉走左兩張都仲有
勁多人叫

櫻花d客真係等到癲

多到廚房叫唔好入單

啲台式餐廳閪杯
整瀉少少就成個底融鳩左
好心就用啲靚少少嘅杯啦

元朗一個鐘先得一張

最好就密封壓塊膠落去果啲
點都唔會瀉

快到仆街 如果冇客

咁多日未試過送台飲

貢茶其實好少人叫 做咁耐送得三單
反而丸作同鮮茶道就好多人叫

屌佢 熊貓個app壞鳩左呀
想叫外賣 間間都落單果下彈訊息話關左門

元朗死城..11:00到家下2張單..

d人成日叫左外賣又唔同屋企人講
到開門個陣又反問我 有叫外賣咩
一時又唔係 轉頭又話係
搞到我成日以為送錯地方

死app呀 全部都話關門

耳筒話冇問題

點解日日都有沙嗲王

十二點半開工而家一張單都未有

成個商場都係同事大家一齊等

義工隊

岩岩屌完耳筒即刻有單

都唔算義工嘅。 冇嘢做過，foodpanda等單員

閪熊今日主動幫我分單

我果區一張單應該40
點解我今日收到嘅信一單剩係得35

人係坑口 格離有間一粥麵
要去寶琳果間拎
然後送返坑口

係屋企等就唔算義工

琴日先調整新價

一個鐘了, 返屋企去

啱啱張單太遠叫cs轉走咗 但係仲見到個訂單 係咪正常

做左三單又無單了

元朗禁撚左4 5間一禁比錢就話關門
我落樓食算 屌佢老母

今日1130-1330得三單
中場休息先

另問單車係咪多單d

新北江都冇單

Ok啦算唔錯

天一商場, 十二點半到依家終於有第一單.
啱啱先返到屋企diu

屌佢塊豬扒 炸撚咗半個鐘都未得

夜晚會更好，提早收皮先

轉用iphone app就訂到
我同 同事android app全部彈餐廳已關門

出左糧單，收十幾萬，要報利得稅

12點開始櫻花多到癲
幾隻熊貓出面等
堆到5張單最後轉走左兩張
唔係真係等兩個鐘先有得食

琴日叫半粒鍾都有
而家就黎成粒鍾都未到
仲見佢停留左一個地方好耐
想問有咩原因會咁?

有孖單 等埋下間餐廳既單
先送比你

有優惠
白咖哩豬入完code平過堂食

其實沙田區幾錢一單
我睇佢tg話$35
但係出糧點解計我$30

好有良心

沙田23號前得$30
chk返閪貓個tg

屌比佢fake咗

屌，返左屋企等完更，突然派單比我

想問收現金果啲要幾時過翻數比佢？
翻咗幾日未試過

咁撚遠

應該係銀座去俊宏軒

仲嫌攬炒得唔夠勁下話

越南盾呀

少一個零

今期 COD 14-20
21 打後先返等下星期

上期係20號截數
佢應該逢星期一會出email比你叫你3日內入數

兩個鐘一單路過

煩左我兩個鐘 cls

當百二一個鐘
還可以啦 好過唔賠

六單單錢

三個鐘4單

果晚有更無單都有一舊水

我做左兩單
食埋單錢同賠償

新做？

Yes

想問下點睇出糧 係個app睇？

俾少就會點會俾多

尖沙咀office 收左皮？ 岩岩上到去 人都冇 用 成地垃圾

Email 糧單

有封email寄俾你

淨係收到COD

賠償同糧單都未收到 係咪可以打去問下？

咩時間最多單做

你幾時食飯？

冇㗎走住嚟食
我通常翻8:00-14:00
夜晚未返過

鐵路大廈喎

咁勇
響街唔敢除口罩
飲水都係店入面等餐先飲

想問下點睇返自己出糧戶口啱唔啱

星期六日 都多人晏起身
反而早餐少人食

有statement
不過等單數
冇寫區域$per

岩岩做左張現金單，上到去個客話一早黎左
但個客又照比錢

咁你有冇得食？

我仲未收到糧單....

洗唔洗上堂

係唔係佢重覆落多左次order 見你上黎先知 屈住比你

等下，有時夜晚

同佢講唔差在扣哂佢啦，你返熊貓都唔係志在份糧架啦

要返屋企自修
跟住上到去要考筆試同體能試
筆試mc黎
體能考 立定跳遠 穿梯 靜態肌力測試（包括上臂力、肩膊力、腿力及背力）800米跑